新手學踩板有咩要注意？

如題

要識隊草

唔好做poser去板場擺pose影相
唔好mall grab
唔好阻住條路+睇路+識嗌睇板(in case你人板分離)
唔好串串共咁款

Mall grab
Push mongo
著thrasher
學ollie